青衣城2期討論區

12月16日開幕了

暫時知道L/GF 嘅M記、戲院同埋間食日本嘢舖頭會搬過去2期，唔知L/GF 會唔會有Food Court 呢

有無人知2期仲有咩新舖頭？除咗個好顯眼嘅 SaSa

Lm

冇food court

UA 2018年1月開幕

青衣城2期3樓

搭單問有冇人知長發美食城會變做咩 同埋長發係咪會有薩莉亞

遲啲1期L/GF 應該有大變動

以後去匯豐櫃員機要去到2期咁遠

想知佢上面會唔會起樓？

唔會喇, 晨早話唔得

好似話唔批

遲啲就唔敢講

另外，2期都有停車場

約60個私家車位

其實咪有neway

其實二期好細。。。

只係叫好過無😣

聽講有魚尚
係咪會好過爭鮮？

收到風，唔知1期定2期將會有 101肉燥飯專門店

早前啲人話有

但我唔覺得會有

因為真係好細

似係

未食過，不過我覺得邊一間都會好過爭鮮㗎啦

地下開間fusion,
二樓有間甘味，南小館，oyster station，元氣
一樓唔多知，好多仲圍緊板

3樓已經有taste 仲開fusion

Oyster Station 正呀

唔駛估估下啦

睇返個list，分分鐘遲啲1期仲好行過2期

最好啲金舖/首飾舖搬埋過去仲更加好

希望遲啲1期會有冒險樂園啦

無理由青衣咁多小朋友都無一間冒險樂園㗎

利申：鐘意夾公仔而已

長發舊戲院個位會變冒險樂園 話會有大型迷宮

果邊唔係AEON 咩

長發老麥對面咪係

老實說，我好少行到去長發

如果可以搬去長衣城1、2期就好喇

會唔會變到新都會咁多人
明明都係倒模商場一個 但就個個湧哂黎

天橋個層麻
你行過就會見到，佢個鋪頭一早已經裝修好，個時連商場地下牆身都未整好

講真，除咗本身住青衣同住東涌嘅人，邊鬼個會突登嚟青衣呀

新開咪比盡兩星期，咩都走哂啦D人
記唔記得90年代新開青衣城幾多人

係咪一期會整一田/aeon??
我老母聽d保安呀伯講話好似會整一田
不過我諗都係估

我都係近年先搬嚟青衣住

我未搬嚟青衣之前真係從來都未曾去過青衣城

以前成日以為青衣好似個荒島咁

其實青衣城駛唔駛咁多超市

本身有Taste, 宜家馬莎又有食品賣

Logon呢

AEON已執柒, 果個位死位開乜都執

佢將美心放去個度已經算好，起馬真係有人會行去個度角位
以前仲係長發舊戲院時，去到零食鋪個位已經停步

真實青衣真係一個荒島
已經講緊最旺既青衣城呢帶
我想像唔到幾廿個屋苑住左唔知幾多人，但可以零糖水鋪
又無娛樂場所

其實青衣城搞食咪算

都無人買野既

除左起係商場入面 我寧願佢冇
似荃灣既話樓下嘈撚到仆街又污糟
壓逼感又大 咁岩青衣冇哂呢d 野
又冇d 紅 van 片黎片去 周圍行 又多公園
真係住得好舒服

Logon 對我真係可有可無

賣啲嘢咁鬼貴

咁死得啦

假假地都有一間許留山嘅

娛樂場所唔駛諗啦

換轉你係Neway 老闆，你會唔會諗住響青衣開分店吖 厭＄多咩

絕對贊成啦

搞個類似大食代Food Court 無咁嬲

呢區既人根本無消費力

翠怡商場有間甜品鋪都幾好食

講真青衣人去玩多數都去荃灣葵芳
青衣乜柒都冇得玩

新假期：隱世商場

牛角都冇間 X(

你咁講太興果邊都有間好好野

荃灣葵芳又好多野玩咩

如果認真要買嘢消費，啲人情願再搭多一個站去東涌，果邊又多outlet，真正可以大手掃貨

所以青衣嘅商場客源真係只係針對返青衣居民

唔好搞咁多奇奇怪怪舖頭啦

果間每次去親都好多人

仲未有機會試

你哋兩個應該講緊同一間

荃灣愉景新城、中染新城、南豐+新之城呢一帶都多嘢玩啦

近排Metroplaza 裝修完後都多嘢行咗

呢兩邊都係兒童天地

我間嘉禾

Marks & Spenser 之前係1樓賣食品

係咩 唔係好覺之前有賣嘢食

牛陣都好吖

除左青衣人 山卡啦其實有三間酒店
不時都有人係青衣站出閘 再上去
所以都叫有少少旅客生意
不過個幾間酒店真係

果到出葵芳仲快啦

其實青衣都有自由行

不過佢地買野會出旺角

火焰雪山好正

請問呢批商場有咩玩？

好貴

仲未見青衣城入面有宣傳

你嘅“玩”係指咩先

對於有小朋友嘅我，我覺得真係好多嘢玩

有玩具反斗城、有Namco Wonder Park、有遊樂設施等

如果你話Neway, Bowling 果啲大人玩嘅嘢

我承認真係無囉

聽日第一日就直踩入去

限死啲旅客只去葵涌廣場、metroplaza 同青衣城

青衣南其實唔錯，幾舒服。出葵芳又方便
但真係乜都冇

天日開張

青衣得海皮個邊好住

青衣除左住之外真係
玩食所有嘢最近都要去荃灣葵芳

我十年無去過呢兩區

準備就緒

* 以上相片轉載自FB 青衣藍 Reimagine Tsing Yi

其實青衣都好多有錢人 本身青衣城既消費都唔係話平

戲院係轉手
唔係搬

剛剛 見到d天花未整好
就咁釘防火板都做好

轉手加搬去二期三樓

但係無人買野呢

囡囡

植物你要有咩分別？

種食人花好唔好？

連住長安邨青衣站巴士站既門長開，搞到成個商場無冷氣，今日天氣都可以熱到流汗，夏天可以變地獄
二樓d路窄過你老母閰，仲要有幾級梯加柱位，無bb車無輪椅都難過
今時今日仲可以有黎d智障既設計，地鐵真係頂瓜瓜

提漏左一樓落地下，扶手電梯仲可以得一上一落，一期二十年前都已經有三條梯

唔好咁多要求啦, 出去市區都好快姐...

有機舖就最好啦, 不過應該好快執頂唔住租金

有天淫己經屈能曬機..

珍珠奶茶都無間

個新場全部都係食

正

長發美食城個位係領匯霸返黎
每個月俾人發告票
拆左唔會起新野

有天仁茗茶

唔平但無野好食

天淫名茶一間都屌打啦
其他執柒曬佢都OK

琴日去左2期泊車 入個時冇咩野但走個時好撚伏
2期停車場個出閘位只係得一部車寬少少
重要有碌頂心柱係度又冇咩位偷到差D出事
如果有巴絲揸車記得泊1期算